12月20-23日 香港會有個『劫』

12月20-23日 香港會有個『劫』??

今日收到朋友一個未能百分百確定既消息，
朋友話佢媽咪信佛教，早幾日有個師傅同佢講，
話算到香港下星期 (12月20-23日) 會有個『劫』，
叫佢通知其他人，帶定兩支水、兩排朱古力同一件衫出街，冇咩事亦唔好出街，
如萬一有任何事發生，都千奇唔好人走你又走，冷靜搵一個較安全既地方，
唸住「南無阿彌陀佛」，如識唸佛經就唸佛經，
但如果過到呢個星期就應該冇咩事。
同埋呢位師傅舊年亦算過今年中國會有個『劫』，已經應咗。

朋友仲話佢媽咪睇過通勝，通勝都有講過今年香港有個『劫』，
另外亦記得有人幾年前已經同佢講過話香港喺 2016 年會有個『劫』！！

PS : 以上內容純粹聽朋友既好心忠告，信不信由你，請勿誤會我喺度作估仔嚇大家！

世界末日？

奧運4年一次

2012+4=2016

留名

笑咗

就睇下你有幾撚靈

嚇鬼咩

你個劫一早過左 產都破撚埋

留名等睇香港沉沒

如果冇事發生係咪嗰個師傅化解左？

其中一日考final

叫佢通知其他人，帶定兩支水、兩排朱古力同一件衫出街，冇咩事亦唔好出街

即係出街定唔出街呀

劫！

中國今年應咗咩劫?
都未支爆即係未應啦

香港真係一塊福地
每隔幾年就有一個劫

朱古力屌西？

捉鬼用保鮮紙，打鬼用朱古力呀巴打

Lm

留名等binc

入咗三箱午餐肉

留名睇冇嘢發生

!MOM

報左驚

冇報死全家

報驚都唔得呀屌

邊個師傅啊

23號坐飛機返嚟， 好撚驚驚

劫數難逃

講你呀

中共股市超狂瀉， 港人街上跪地痛哭，人民幣兌港元 2:1 , 多名打工仔因為突然損失大量財庫而覺醒，繼而放棄工作，到馬路中心打坐，警方要派人疏導交通及清理現場。

只係好心提大家

試下share去d廢老親戚whatsapp gp
等佢地瘋傳下

Faker what is that

我都係咁諗

大家快啲蛇啊比啲廢老廢中睇啦

咁你果幾日咪叫果一兩分鐘雞啦 小心有性病
仲有咪再高空擲物 小心俾人捉
熱同猁都咪買 輸硬

睇post名即刻諗到

好撚不安

今晚買阿

2016-4=2012

lm

高登執笠？

What i have done cannot be undone

你朋友幾多歲

The truth lies in darkness

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

又釣到成堆新會然

你想應左個劫

咁買熱

末日黎啦

英文點翻譯？

Rob !

有個刧(48歲

The Shadows have enlightened me

Only the worthiness survive

北京毒霧

中共乜嘢原因唔禁止工廠噴出毒氣？要咁多人忍受？ 襯依家有季喉風，隨時周圍吹先係威脅全球。等西伯利亞 d風，南方不得好死，咪以為剩係呼吸會有事，好多農地都會有重金屬，你食果 d菜都會有事。

點撚樣呀 21號啦喎
個劫肯死出黎未呀

死得味啊喂

平時都有架啦
第一日食咩屌你